大陸喱次著同香港人一樣黃皮膚黑髮混入黎魚目混珠，應該入關時切左佢隻手識別

大陸喱既行為低劣，王想混淆亞洲人種，知道佢係大陸喱再捉去廁所打一身